高/連登第一足球評述何輝加入關愛座獵人行列

何輝ho ball

最撚憎聽何輝講波

文傑講得仲好過何輝

何輝fans比負皮

何輝死獌狗

何輝大陸西, 收皮啦

影人腳咋

中国香港輝

咪係 都唔知點解要係咁吹奏佢
同其他講波佬差唔多ja ma

如果坐非關愛座都要讓座，咁關愛座意義何在?